# Proyecto Zombicide en Java

## Descripción
Este proyecto es una implementación del juego de mesa Zombicide en Java, diseñado para simular las mecánicas de juego incluyendo movimiento de personajes, combate, y eventos aleatorios.

## Estructura de Clases
El proyecto se compone de varias clases clave diseñadas para representar los diferentes aspectos y entidades del juego:

- **Humanoide**: Clase base para representar atributos y métodos comunes de jugadores y zombies.
- **Zombie**: Clase derivada de Humanoide para modelar diferentes tipos de zombies.
- **Jugador**: Clase derivada de Humanoide para representar a los jugadores, incluyendo atributos específicos como armas.
- **Arma**: Clase para representar las armas del juego, con atributos como nombre, daño, y alcance.
- **Zombicide**: Clase principal que inicia el juego, crea personajes por defecto y maneja la lógica principal.

## Autores
- gusgonza
- luis

[![Estado de construcción](https://img.shields.io/static/v1?label=Estado%20de%20Construcción&message=En%20Proceso&color=yellow)](https://gitlab.com/gusgonza/proyecto-herencia-EmpresaAlimentacion)

